我51歲 中五畢業 住梅窩，估唔到第一次入大學會係因為要保護校舍

利申： 留宿一宵

加油阿巴打

師兄你好勁

多謝你呀

多謝你

Tui

香港勝在有你

加油……

Ching, 時窮節乃現，多謝你

多謝師兄

謝謝你

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

多謝你啊

小心

謝謝你！

多謝你 真係好多謝你

破產並不可怕

小心！

咁既環境和理非仲可以仲d咩？

無和勇之分，無老幼之別，大家都係手足。光復香港

加油

大佬

多謝你師兄

勁

唔再笑你破產官了

多謝你出手相助

多謝叔叔

破產兄

感激

Thank you!!!!!

唔叫你廢中一年
希望你早日脫離破產

今晚我們都是中大人

thx ching

啊叔靚波！

多謝巴打

感謝

推

日後比個榮譽學士轉

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

多謝你守護家園

以你為榮！

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

請萬事小心

好足夠

多謝手足
保護好自己

輪流休息啊巴打

入室內休息下先

多謝手足

好過班讀唔到書做曱甴嘅社會垃圾死警畜

咁多人信就知香港冇得救

感動

小心啲呀

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

多謝你肯企出黎幫！！

師兄可唔可以唔好自爆

返梅窩入大地塘我同你bbq 請你食雞翼

多謝你 一齊加油

小心安全

好型

好人一生平安

手足

多謝

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

你唔係破左產咩 仲有錢去？

以後唔笑你

多謝你吖

其實附近有得沖涼都ok ga
btw多謝巴打

辛苦晒師兄

手足
多謝你

得閒入黎食個飯都得呀

唔玩膠既師兄真係好尾機

巴打 多謝你

小心身體

以後唔笑你了

Push.

多謝支持